繼中環地震事件

有無可能係個條巴西佬夢境入面個個係平行宇宙？
聽過人發夢會去到平行宇宙咁撚遠

唔算遠，可能只係腦神經忽然連接到另一世界的自己，所見所聞就會覺得係預知夢

點解我呢排訓覺都發唔到夢

即係你訓得好

早幾年仲可以每日發夢 仲要一個夢可以不斷Repeat

另一個世界既你死左

俾人屌死

想問下 平行宇宙係咪淨係得一個